遭《本能》劇組要求實戰上床來入戲？！ 莎朗史東：廢到這樣才會演戲？

好萊塢女星莎朗史東（Sharon Stone）最近在自傳回憶錄《The Beauty of Living Twice》當中自爆，曾經遭到男性製片要求與男主角私下發生性關係，方便兩人在片中增加化學反應，甚至在拍攝《本能》（Basic Instinct ）遭到導演保羅范赫文（Paul Verhoeven）欺騙脫下內褲，直到她看了片之後，才發現自己的私密處都走光了。

莎朗史東也透露，曾經有一位男性製片要求她與男主角在戲外發生性關係，並解釋說增加兩人在片中有化學反應。她當時果斷拒絕：「你們覺得一個演員沒辦法掌握好一場戲，現在你覺得我如果跟他發生性關係，他就會變成一個好演員？」她認為劇組應該找一位更有演技天份的演員，同時可以掌握角色氛圍，又能記好台詞，「我也認為他們可以自己與那位演員發生性關係就好了，別把我扯進去！」

莎朗史東坦言：「我的工作是演戲，所以我這樣回答，這不是一個受人喜愛的回答，所以我常被人覺得難搞。」其實這樣的案例發生不只一次，時常有製片會到她的休息室問她：「所以，妳要跟他發生性關係嗎？不嗎？妳知道的，如果妳這麼做的話，一切會變得更好的。」她無奈表示：「性，常常不只發生在銀幕上，有時在我的工作中也是被人期待著去做。」

不只如此，莎朗史東表示，《本能》完成之後，被通知去觀賞最後完成的作品，現場有很多經紀人、律師，很多人與這部片無關，沒想到看片時發現自己的私密處出現在片中，「我一直以來被告知『我們什麼都看不到，我只需要妳脫下內褲，因為內褲會反光，所以你要脫下來。』沒錯，這件事有很多不同的論述，但是我是那個露出私密處的當事人，其他人給我閉嘴。」

回憶當時看完的情景，莎朗史東透露：「我賞了導演保羅范赫文一巴掌，然後離開，坐上我的車，打給我的律師。」當時律師告訴她，按照美國演員工會的規定，如此拍攝是不合法的，這樣是不可以上映的。最終她沒有提告，「後來我想了更多，如果我是導演呢？如果我拍了這個畫面呢？如果我是故意這樣拍的呢？或是意外拍到的呢？如果本來就穿幫了呢？我想了很多，畢竟內褲是我脫的，哎呀，算了吧，畢竟我爭取演出這部片時，唯一只有導演力挺我演出。」

唔著底褲換腳個幕係經典位, 佢拍個時會唔知? 唔撚係嘛

男主角=米高德格拉斯？
條友出名大滾友，又夠地位，真係唔奇

反而話個導演呃鳩佢露閪想告又唔告嗰度，食撚屎啦女權閪

圖？

呢啲post 一定無圖

2:04

條友係2006 但逃學威龍龍過雞年係1996向莎朗史東致敬？

一線

睇到咩？點解我睇唔到

即刻 google "Sharon Stone pussy"

本能係1992年

叫你除底褲唔通驚你熱咩
你除完又話人影低你，咁你除黎係比現場人士私下欣賞？

個場睇幾次都睇唔到隻鮑

男性製片 識得過 夠老友

2006

女權撚真係好煩

呢個留言。令我諗起。神龍之謎。抄鬼滅

莎朗史東好正

metoo

你出咗世未？咁都問得出？

好撚正
但上到畫?

因你無較翻高清 360 ~ 720 p

又一個食完糊之後話比人呃

j過

唔會鬧呢個女權撚，當年反共先鋒個時我仲係大中華膠覺得佢歧視中國人依家想同佢道歉

當年真係正到仆街

補充一下！沙朗近排準備出書！自己諗

睇錯做天能

呢套J過好多次

2006？

不斷loop黎睇.....一邊J佢 一邊要J埋個肥仔

個肥仔成個食神既谷德昭咁

個樣完美
可惜打假波

佢有著絲帶架

睇撚到

拍果陣就知係經典位
每日拍10幾個鐘 拍幾個月 每個shoot都清楚曬
作為演員係要控制自己表演
個畫面點表達係導演去睇
好多演員一cut就要補妝整衫
後期剪出黎 邊度放大 咩角度 係片場個演員點知
重有個個導演手法都唔同
blame the victim

啲畫面似逃學威龍個幕戲 又係講唔著底褲

逃學威龍明顯係抄佢

正撚到

未睇過原出處啊 點知啫

咁經典都唔知就唔好出黎7

有冇人記得當年佢話四川地震係karma
條女行得好前㗎

想瀨

點解上唔到？當年3級片

以前啲港產片都興搵啲經典橋段嚟玩

直頭係抄啦 係大個睇返先知

莎朗史東含淚向香港人致敬！

你們覺得一個演員沒辦法掌握好一場戲，現在你覺得我如果跟他發生性關係，他就會變成一個好演員？

可能個導演係指...

導演咪話反光原因囉

連登仔：曾至短套安樂戰場 條女比人打真軍姦 唔係到拍先知下話 女權撚！

既然男女平等，點解d女唔會覺得係個男演員蝕左

擺到明本能抄逃學威龍啦

條鬼婆點會唔知
無著底褲成個pussy露出黎
拍完一定會睇翻果場戲
條八婆最近出自傳咪煲大佢宣傳囉
又食正女權條水

淨係知Michael Douglas 食好閪

一線
無剃哂

p.s. 侏儸紀個肥仔睇到眼都突

咁樣close up拍佢會唔知影唔到？定後期crop

韋拿踢法似我

blur左架下嘛 屌你濛哂既

差唔多成三十年，依家睇都覺得好能正

淨係諗起肥仔係朱羅紀俾龍咬死個段

我記得我老婆唔著底褲架喎

我就係啱啱到佢冇著

sharon stone 2008年已經話四川地震係Karma
高登仲喺度話「我係中國人呀屌」

遠影一線鮑近影見到毛毛

屌你原來 Seinfeld 個肥佬有拍呢套戲

唔鍾意支那同女權撚係冇衝突㗎

當年上果陣好似都未有三級制
即係細路都入得場膠

x2 個鏡頭擺乜嘢位佢自已都睇到，話係穿崩都無人信，依家老來就為自已平反，算尻數啦，係唔係突然信左教呀？

戇鳩，點會唔知會露
佢驚自己就會夾到實一實啦
換腳唔走光一啲都唔難，明星黎嫁，洗唔洗人教呀

哩個肥仔

比隻細恐龍兩三吓殺左 仲噴左啲黑色水落佢到

Loop住比你啦 記得較光個moon

120ftp版本導演唔會流出

那些年成班同學慶祝18歲入場第一套三級片

戲入面都講到明係抄人㗎啦
有一幕周星星上司解釋案情話"同最近一部西片情節好相似" 咪就係話抄本能囉

我真心估唔到有人會唔知
你會唔會都係唔知道百變星君係明抄Mask?

J disco 個段

唔明你撻呢句野出黎同上面講緊既話題有咩關係 你邏輯有問題

呢一幕咪係向逃學威龍致敬

當年用個西黎上位
而家老左就玩女權

佢有冇剃毛？睇唔清楚

對腳正到反光

睇完唔覺得有幾經典 個動作做到好尷尬

連登仔正常發揮

1992年仲用緊菲林拍電影
有VHS做副playback都下下睇帶咩？

唔講洩唔洩 唔想因為份工同唔想嘅人做愛都好正常啫為咗拍戲火花要你被黑人屌你菊花又得唔得

拿度腳法似我

你老母都係同老細做愛先有工開

扮晒嘢呀 人地叫你除就除怪邊個
你可以堅持

又要攞啲陳年往事黎play victim博人同情